請admin立即ban三色貓

不斷出post宣傳高登

Ban 你先啦

呢個forun講自由架
宣傳高登又點呀